蕭若元：香港台灣社區感染個案勢將激增

唔出奇，一日唔徹底封關一日都唔會完

林奠表示依家定個枱油

有燈神加持

燒山

無事lu

多謝燒山

台灣唔係除咗charter之外已經封曬啦咩？

燒山對自己技能越嚟越熟練

台商

燒生

而家日本韓國激增

然後日韓爆到仆街 港台冇事

燒生好野！

呢次我信，香港D數冇得作

仆街咁點攬炒

subscribe, like, share and 撳鐘仔

深圳又放人入

香港台灣有得救
日本韓國冇得避（translated)

終於冇事